真心服左利記 利申鏝迷

仲有咩機會利記拎唔到呢？
曼城和都嬲到hihi
李城仲要輸埋
車仔去咗邊度？
49000又阻唔到
阿記都係處於適應期
熱刺兩場輸曬就唔講啦
可能你會話躺著也中槍
之不過利記嘅表現相信有目共睹
利記拎唔到英超好難再成為笑話

場場追佢 執唔少水

盤應該輸到仆街喎
就咁羸又冇肉食

我喺鏝區好似冇見過樓主

反而利區見過佢入黎屌利記累到佢輸錢

有追開，係巴打你睇唔到姐

我點人數方面喺鏝區都算起曬朵

不過你話係咪係

鏝會後上封王

我點會喺愛隊沉船嘅時候放棄佢呢

點名黎講真係唔夠你黎 連花清都記得